做過狗一個月 你問我答

係就係狗也不做嘅u記

嚟狗會做待應好過啦

係咪有工介紹

66/hr做唔做吖

係邊

Wed跑馬地 Sun沙田
平時有啲event都可以報下更咁

員工買衫有無折頭？
返工一定要全身U記？

有無得淨係沙田

七折
係 不過依家皮帶可以唔係

得多勞多得制你突然長休唔返都得~

有無contact

有隨時違約唔做嗰種contract

9月10月有冇邊個星期旺
熟手想做一個星期賺下外快

contact定contract